## Проблема

Иногда в Confluence возникает необходимость скрыть определенные элементы интерфейса от пользователей.

Но в то же время эти элементы требуется оставить видимыми для администратора системы или определенной группы.

Стандартными средствами Confluence такая возможность не предусмотрена.

Данный плагин для Confluece решает описанную выше задачу.

## Принцип работы

Плагин позволяет скрывать выбранные элементы интерфеса для пользователей Confluence, но оставлять их видимыми для 
пользователей из определённой группы.

Это происходить путем добавления javascript-кода в интерфейс Confluence.

Этот код шлет AJAX-запрос к REST API функции также реализованной в плагине.
(функция определяет принадлежит ли текущий пользователь группе которая указана в настройках).

Затем, в зависимости от ответа REST API, элементы скрываются или никаких действий не производится.


## Contributors

Alexander Pampushko

## License

BSD license
